美國有十幾萬人去FBI篤灰

美國文革起動，大6成功

係支那 唔係大陸

不如叫中共閪地